呢個世界存唔存在好幽默既女仔

發現身邊幽默感好強，講野好好笑既人全部都係以男性為主
通常女人講野好笑極有限，好難做到引人捧腹大笑個種效果
睇番小薯茄、冬OT、微辣呢d搞笑channel
個成員組成部分都主要係搞笑樣一般男+靚女，無得調轉
講野好好笑既女仔其實存唔存在

我就係☺️

人生就係一個笑話

宇宙第一美人

我個樣有幽默感

係咪呢種笑

Lisa koshy?

擇人而幽

我！

唔好咁

有無例子

通常幽默同埋會大笑嘅女仔都係肥婆

女人做唔到棟篤笑就知冇啦

諗起吳君如

大笑唔計，通常女仔都係負責笑人地d笑話
係有創造性個種幽默

自嘲引到人笑 算唔算幽默

又好似真係

個post咁多呢d sad既留言既

用男人角度睇嘅話無

女人圍內笑個d通常都係低質幽默

佢地自己覺得好笑咪得

通常男覺得好撚好笑個啲，女嘅係聽唔明

有D生得好幽默

冇

Cameron Diaz 應該係最接近

幽默只係有智慧 聰明既人 演繹方法

呢個點睇

應該好少，暫時未見過

係

點解咁多負皮

因為又靚女又幽默既唔會比你見到

我就係幽默既代表

你個名已經係

幾時有聽講男仔既擇偶條件係要求女方幽默
無需求自然無供應

因為男人要用幽默嚟溝女

女人唔使靠幽默溝仔

好似真係無

比個例子你
女仔A: 咦！你好似瘦咗
女仔B: 係咩
女仔A B: 哈哈哈哈

幽默感呢家野要有埋個樣同表情配合
個人覺得女仔可能太顧及形象唔敢太放，所以比較少幽默嘅女仔

肥絲囉
見到個名已經想笑

讀中學，ive就有
出到嚟就實係見少買少

sorry 笑ed

靚女唔洗幽默 甚至唔洗講野都有大把人痴

咁佢仲洗乜幽默

男人攪笑係因為條件唔夠
女人要攪笑做咩?
一西持手 四海通行
男人:同我攪野仲好啦

完全係

幽默不同詼諧，唔係令人捧腹大笑，而係令人會心微笑。幽默需要智慧，睇透世情，然後用語帶雙關、有創意嘅形式表達出嚟。幽默都需要拍檔，如果對方get唔到你嘅言外之意，你就會好無癮。男仔未必會追幽默嘅女仔，因為覺得佢哋太叻，或者好好玩，不知不覺friend zone咗。

女仔幽默好容易俾人覺得mean
事實上其實香港呢個社會係唔太鍾意牙尖嘴利既女仔

又未至於既

幽默唔等如要mean 最憎d成日串人懶好笑既臭

有，不過多數樣柒

真正幽默係唔會俾人覺得mean

瓊姐

例如美國talk show d主持人 如果同樣角色換轉係女人做 個效果又會唔同哂

人稱冷面笑匠

因為女人唔洗幽默你班咸濕仔已經扯撚曬旗

王宛之

我都覺
真係無見過講嘢幽默嘅女仔

因為幽默通常都要放鬆形象
做完就會比啲人講三講四 話你女仔人家唔應該咁

放棄*

玩得又幽默嘅女仔，通常都好受歡迎！

玩得同幽默又唔同，好多女仔都玩得
通常玩得已經可以受歡迎

有，但係多數都係肥婆
你見到都唔想同佢傾計
所以你先唔發覺有幽默既女仔啫

但一世都唔會同毒撚做朋友

肥婆邊度幽默

唔關事 多數有就有 無就無
除非好極端 後天影響好細
俾人話女仔唔應該咁 依種叫粗魯
就好似某d男仔會俾人話串 某d會俾人話幽默 咁解

幽默感其實天生

馮盈盈算唔算？

還好啦

只是靠低俗引人注意

話你見識少真係無撚錯

巴打識貨

香港女藝人真係無乜邊個幽默

外國好多女comedian都好正

Chelsea Peretti
Amy Pohler
Tina Fey

因為冇人想睇女人搞笑

遇過
好罕有
會特別吸引

真係外國先有

睇圈子啦，OL悶工嗰啲女，真係可以好撚悶

調轉問，咁個樣普通，但幽默嘅女仔對男仔嚟講吸唔吸引？

小s

Sofia Vergara,即係Modern family入面個Gloria

存在，但我唔幽默，追唔到

識個女仔幾幽默幾正

全世界緊係搵到一個啦

而家凈係討論緊幽默姐

幽默果d通常易相處d做嘢又不拘小節最緊要係唔小器

d女仔認為經常講咸野佢地就係淫底
佢地唔會咁做
反而經常影d泳衣相 露乳溝相

技能點數
升引誘招數好撚過學攪笑呢啲小丑技

Creamy 幾好

懂得自嘲先係幽默嘅至高境界。

個樣好幽默算唔算...

兩個都高境界，其實係一種博弈

你果然好幽默

女人大波咪算囉 幽默關你撚事咩

有嫁 拍過拖添
不過真係少得可憐

啲女人又小器又蠢點幽默啊 用嚟畀人幽默就得

以前有個ex係好識講嘢引人笑，而且成日扮嘢做戲古靈精怪搞到身邊嘅人哈哈大笑
大家都覺得佢好幽默，仲要佢係校花

不過有啲嘢係相對，一個又靚又好笑嘅女仔自然吸引到好多人追

利申：被出軌

舉個例子，好似杜汶澤呢d成日講咸濕笑話就幽默

女仔根本唔需要去學點樣幽默

搞笑係討人喜歡既技術黎 要用腦
女人有返咁上下樣都唔使討好人 點會花時間係搞笑上面丫

咁慘

因為呢個世界只有男嘅引女嘅去笑
好笑女仔為咗男仔去笑而花功夫

笑左

有男仔話我幽默
fdzone左我

女仔唔洗幽默 要絲襪就得架喇

小儀算唔算？
雖然同森美拍埋 森美既表現係突出少少
但佢做主持果陣 啲回答好多時都好好笑

唔係棟篤笑，但有無睇過Tina Fey同Amy Poehler做主持

蝦頭？

好低汁 呢啲臭雞上到台咪又係靠化厚妝

男嘅是但數都有 Dane Cook, Russell Peters 呢啲出名有質素
本地有黃子華

1.女人只關心名牌同錢,
唔關心時事,唔留意生活細節,無法從中取材
2.女人轉數太慢,好多連基本logic都唔識,
無法舉一反三,講笑話多犯駁又無爆點
3.女人有閪就搵到錢,唔需要自力更生,所以唔會學技能所以無材華
做雞就叻,訓下就有錢何需創意

唔關事男人其實唔太睇重女幽唔幽默，活潑同幽默係兩個概念

呢個我覺得ok

Me

我條女就係

乜春

肥姐

涼瓜皮幾幽默

幽默到令人笑嘅好難搵
蠢到令人笑就好易搵

幫人優褲就有

Ali Wong

我身邊好多女仔都好幽默
同埋嗰種幽默係真係有智慧 子華類果d
唔係d小學雞肥婆扮下聲鳩叫下，講埋d 冇營養對話以為自己好好笑
但呢班女仔全部好高學歷同平日睇好多書

呢個真
好多人以為幽默=詼諧

唔緊要啦 忌廉仔 睇下我啱唔啱你

古靈精怪做戲扮聲嗰d低質野咪提啦
癡埋去都嫌弱智

我咪好笑

女人去到某個位就要顧及形象
太over 就令人反感
講得太盡又會比人話佢mean
好似渡邊直美咁無底線大家都會認定咗佢係諧星

真

呢個現象 我都同意，不論係搞笑定係幽默 ，女性都好似比較少能力做到，

但我諗應該唔關轉數定係聰唔聰明事，而係實際上有冇呢個社交需求， 女孩子已經有好多話題 ，佢哋需要嘅係同理心， 係感情上嘅交流 感覺到被安慰同認同

即係個啲：『你尋晩有無睇／有無用過／你覺唔覺邊個邊個………』

但係搞笑同幽默， 係用嚟顯示你係一個獨特嘅人， 透過幽默突顯你對同一件事嘅其他洞見， 所以唔會造成一個同理心 嘅交流，

大J女朋友

雖然佢成日話佢係男人/基佬
佢肯定女人來

咁要睇多d british comedy

每日fb講po 笑話算唔算

do姐睇好多書人生閱歷又多又聰明
做到幽默需要好多野
莫講女人 好多男人自以為幽默
其實都係講埋d低質野

你id係咪已經係笑話

咁係咪真係好笑先

連登仔係咪以為自己條j曉伸縮，女仔圍內講咩你又知
唔通串9你班青頭仔嘅笑話又會喺你面前講咩

台灣小S咁?

因為本身你嘅幽默感 全部建基係男性角度去睇野

有 JooE

黑人女人

肥絲

葉德嫻？

好多男仔都係以為自己好幽默

其實只係on9

唔準你話d弱智人士幽默

幽默嘅女仔通常都冇男人埋身，你覺得做fd好正，但男人搵對象一定唔會將呢樣嘢當係考慮因素。

溝女最重要唔係想佢搞笑
而係想佢識笑

通常d女人懶幽默都係以笑人地為主
真正幽默既女仔多數都會自嘲

yes

有d人的存在本身係一個笑點，冇分男女ga

留底 tg 傾下計 睇下好唔好笑

fyy算唔算？
覺得幾搞笑
不過唔係好有智慧嗰種幽默，哩種我覺得男嘅都唔多

講真就算有女仔識幽默
都硬係覺得佢好有機心

中學攞過最幽默同學奬
不過要好friend先可以自在地搞笑

外國好似多啲 eg. Jennifer Lawrence

吳君如

有冇啲又靚又幽默既絲

啱 成日串人以為自己好幽默好好笑
其實連乜嘢講得乜嘢唔講得都未知

好多野好多性格其實都被性別定左型
唔係話無，但一定男人多過女人
多數女人一係笑點低
一係高到唔識笑唔想笑
佢地係溝通過程中係多數負責笑
而搞氣氛都係男人多啲
一黎社交上佢地無咁嘅需要
二黎你了解下男人堆傾計同女人堆傾計
分別講啲咩內容多就知點解

月野兔兔 識我既都知我fun

女人搞笑極都係 no you are all left 水平

真係好少 但我見識過

大部分女仔聽都未必聽得明呢類嘅說話，仲叫佢地講

小s?

小儀算唔算

男人同男人講先有共鳴，d女唔知你up乜
同得佢解釋得黎就已經冇引唔好笑

大隻

大s

我都發覺係,通常佢地淨係識笑但唔識搞笑,只知收獲不知付出

你係垃圾生出黎嘅

我條友搞笑過我

*女

好有Pop team epic 個feel 好正
長知識了!

咁我覺得阿正好笑啲
Part埋marco又玩得放

遇過, 唔岩我但佢勁多人追

咁多人睇Yumi
我以為得我一個J

開頭覺得幾靚所以睇下，不過聽完幾條幾欣賞佢個表達方法
同埋佢應該係專登扮日本口音

Jennifer Lawrence?
有時佢訪問都幾好笑

@肥絲大隻

杜如風

診所低能奇觀算唔算

我家姐講野好好笑，佢講野寧舍有趣同吸引人聽

Car girl

不了 隊草隊到神神經經

女人太愛面子

其實有，不過幽默女仔身邊嘅女仔朋友都唔會get到/唔buy呢種笑話，寧願講多啲八婆嘢/邊到買化妝品好

女友係幽默大師

好多女仔都係對自己識佐好多年既朋友先可以幽默
你又肯唔肯用幾年時間慢慢同佢培養感情丫

佢煮餸一定好叻

白癡幾搞笑

ellen degeneres

講到幽默就係為左取悅異性咁

好易被人friend zone

本尊一樣搞笑

我識好多喎全部人一齊大笑

上面都有一堆外國人例子

就算好笑都係用諷刺身邊嘅人嘅方法
真係未見過有幽默感，肯自嘲嘅女仔

男人笑個啲咪又係差唔多

憎女人憎到痴撚左線？

你阿媽做雞叻唔叻？

所以你個垃圾老母咪生左你件咁既垃圾仔囉

佢好似08年移民過去
有日本口音都唔奇

你冇遇到啫
我個女仔frd講野笑到我仆街

深係見識到你妒忌人靚

真心近排睇po 個個po都會見到侮辱女性嘅言論先
但又唔見人degrade and humiliate 男性先
代表啲咩😂

男人自尊心太強 驚俾女人講出自己既缺點
所以要先下手為強鬧左女人先

樓上已經有啦男人講既就高質幽默 女人講既就低質幽默 其實佢地個啲咪又係一撚樣

咁你要多啲見識下

連登仔：連登好多女權撚
都唔係近排既事啦 連登不嬲女人係雞係垃圾既地方

真係冇幾可見到女人係度鬧男人
啲男人就係度吠吠吠

女仔洗咩幽默 樣靚就夠啦

好多女仔自稱好笑 9成都係on9

好多男人自稱好笑 9成9都係on9

中意佢講twlight嗰斷

段*

呢個笑話幾好笑
不過要聽嗰個都get到先得

嗰樣有幽默感算唔算？

依個po有唔少留言話幽默唔係男人擇偶條件之一所以咪冇女幽默 樣靚/大波/有性器官咪夠

條女咪又係要同座前排啲西裝友訓

臭閪就係臭閪
試吓無波無樣老牛聲
邊撚個會聽佢講嘢
連啲gag都係google抄

Dane Cook 呢啲就真係有料到
女人幽默？個閪出晒閪水咪有班厹淫笑囉

我記得有篇會考嘅文章好似有講類似嘅嘢

個樣幽默就大把

屌你老母新會然 唔撚識規矩

高登又好連登又好
核心價值不嬲都一樣：港女係雞！！

班on9仔咪又淨係識得講啲咸濕笑話以為自己好撚好笑
唔好成日踩低人就以為自己好威威啦柒頭皮
人地笑你on9咋

成日搞到男仔淫笑算唔算

我有話係黃色笑話?你係咪無試過一大班人有男有女聚埋既社交?敏感到

證明樓主識好少女
實情係啲女好蠱惑，唔會係男仔面前搞gag，通常讀女校個d都好多好幽默嘅女仔。

我見過.....個樣好有幽默感既女仔

你講緊既野係咪矛盾緊

轉數超快

英式幽默

中學有同學係
癲婆咁但識搞笑
之後就冇見過類似既女仔

肥婆有搞笑

女人講野最好笑既時候就係佢地將內心小劇場講出尼 愈唔make sense 就愈好笑

一班女仔入面得一個有幽默感
加上其他女仔啲陪笑式哈哈哈哈
幽默嗰個好易變諧星
如果一個團體有男有女 情況會更加嚴重
所以總體少咗人喺唔熟嘅人面前展示幽默感

其實好多都有
但唔會係普通朋友面前顯露
熟/男朋友先會感受到
我細妹係屋企成日講咸濕笑話轉數又快，又識自嘲
但女人都係想keep番個形象比人錫
點會想比人當笑柄

可以識你？

我識一個 同佢講笑佢會識以你既方法黎回應返你
好撚特別 可惜已有仔

我就係負責搞gag嗰種
不過肥婆好似唔算女仔

女仔既笑話得女仔識笑

又唔係既，好多男人天生係有幽默感

點會，你講緊諧星？好多西方政治人物好幽默，我覺得好charm

The ellen show 嗰個ellen

我覺得佢係最好嘅主持之人

講野有深度

又玩得又好笑

又好人

條女好正

我認為其實幽默感呢個小丑技能只適合求學時期拉下fd
呢個技能係人愈大就愈冇用

通常會搞笑既女仔多數係d樣貌一般既人/肥婆
但搞既笑話通常自己講完自己笑 完全唔好笑

Ellen囉
不過係半個男人嚟

你個樣好幽默？

方丈份人

點會唔算
自嘲恰當，要幽默引到人笑又唔將自己變成小丑好撚難

你唔識我炸，被喻為見過最好笑既女仔

可以笑的話

Yes 中文pastpaper有做過

佢哋能夠自嘲 有自信 做到自然咁對人

多數樣衰肥婆先會搞笑
因為佢哋唔靚需要用幽默幫返自己加分

識一個 佢果種幽默唔係會令到大家大笑果種
係好cool果種幽默
同佢傾計個氣氛好似好平靜咁
傾緊好正經既話題會忽然加插d幽默內容
但個氣氛都係冇變
又玩得又投契又靚女諗野又成熟轉數又快 真係幾正

小妹又靚又幽默

靚女搞笑：正呀 女神呀
醜女搞笑：八婆 小丑 縮返入你老母個閪啦

講真女仔尼講女校出既真係性格開朗活潑啲
幽默感點都有好幾個會有

因為男人專做on9嘢而自豪，做完講返出黎有時唔洗明都可以笑餐飽
相反啲女人懶係成熟咁講乜都唔好笑，講多兩句又嬲又metoo又deadair你

身邊有幾個
有時喺group互隊好好笑

好好笑

你有咁嘅疑問因為你唔識我

而家討論緊擇偶條件咩

終於有人講 收樓主皮

樓主有女未

糖水巴係你咁你呢

討論下姐收我皮做乜

女人無邏輯
成日笑埋d 戇鳩嘢

我係
我成日講完野 自己都會笑

佢真係好正

咪又係睇樣

Me! 公認好笑！ 番工歡樂泉源

唔好笑～

me

我女朋友咪係囉

梗係冇

我對住熟人或者遇到啱key 嘅人會好搞笑(都係佢地話返我知覺得我好搞笑)

但對住唔熟或者傾唔埋既人會好正經

而人越大就越難遇到啱傾啱玩嘅人

識嘢

一個真正幽默的心靈，必定是富足、寬厚、開放，而且圓通的。反過來說，一個真正幽默的心靈，絕對不會固執成見，一味鑽牛角尖，或是強詞奪理，厲色疾言。幽默，恒在俯仰指顧之間，從從容容，瀟瀟灑灑，渾不自覺地完成。...真具幽默感的高士，往往能損己娛人，參加別人來反躬自笑。
余光中《幽默的境界》

Pm我

爆粗算唔算幽默？
因為都可以好幽默

正想講
一諗最出名就係佢
但佢又好男人

琦玉你已經好撚幽默

我就係 我個樣就係

好撚好笑

你都要聽個班夠幽默先得㗎你試吓係一堆神經敏感嘅是非港女圈大，你講少少笑都比人話你串呀⋯⋯

我好容易笑到喊成日都比人問我做咩喊

小S 好好笑 大家可以睇下大小愛吃或者2008年之前既康熙來了

你老母都係隻臭雞俾個恩客老豆屌到生左你出黎

受歡迎但個個當你係friend

⋯
我識幾個肥婆都（自以爲）幽默：

肥婆a: 又見你返工呀。
我： 係呀（唔通一路落單一路放緊假）
肥婆a: 無人約咁慘呀？
我：係呀（無咩心回應佢）
肥婆a: 咁我約你去收工睇戲啦。
我：⋯（靜咗）
肥婆a : 講下笑者，哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈。

⋯
有無興趣識？

豬扒都係肉，好過去自瀆

巴打留個tg , 等我幫你認識下好幽默（好似係）的女仔啦。

有西就得啦
洗撚扮小丑氹你咩

女人無自嘲嘅氣量

咁幽默嚟講咪少咗一瓣

所以難啲